[重要]集中戰線

我知道大家都好撚嬲，包括我都係，但我哋而家嘅訴求越來越多，真係要vote下set返個piority,以免運動失焦
其實反黑我覺得係冇必要嘅， 黑社會從古至今都有，你唔可以剷除到佢哋 ， 佢今次做嘢都係因為收左錢加上同警方配合，反黑係幫唔到作用， 應該繼續focus系警方反黑不力令無辜市民受傷/選擇性執法/西環治港etc

push

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

agree!
唔好中曬計!

提返，係priority

黑社會邊個比錢請出黎?

搭車 趕時間串錯字

咪就係,要對準個頭呀嘛,下次唔通佢請返童軍你又去搞童軍咩
所有嘢就係 警黑合作同埋西環治港

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家睇下 明白下我講點解唔好spin咗去搞黑社會

我諗道理好多人都明, 不過而家真係好嬲
就算俾你打贏左呢一班黑社會, 都會有另一班收錢做野, 治標唔治本
制度、政權至係根源, 一切都要由根源入手, 至可以治本
雙普選一定係重中之重

成大事一定要控制自己情緒，嬲就嬲到爆，不過唔好因為自己嘅情緒蓋過咗理智，要諗清楚做邊樣嘢先